不懂撒嬌的女人13

繼續推

GORDON:我剛剛收到英國個邊既消息..你想唔想知

我有大陸 台灣妹 你想唔想一齊

冇特別野做咪番
出緊街既話 不了

it狗

Gordon: Arsenal is not qualified for ...

Wanger: Get out

收到風山狗同大眼因為冇R連踢想走

全部出去！NOW!

一定唔番啦，放左工私人時間，你估on call36小時咩

台妹笑起黎真係好甜

it狗是24x7 oncall的

條女係咪好似係遊生個ex？

個台妹 唔同樣咁

其實郭力，游生係點？唔係好明

原來係亞姐馮雪冰個一屆

睇到第11集

睇到第14可以唔洗睇

今晚唔狙擊我？

不了

心很累

廢中

我冇咁老

老屎忽抄輕生

你覺得我幾多歲

40幾

準備坐定定聽手中沙啦，各位巴打

習慣每天加班的工作 怎麼仍然寂寞

手中j

多謝支持投左票未？

一上位就變面

做乜姐

癡撚線

水鬼

都無個氣勢扮咩硬淨

zoie 呢期做乜春扮撚晒蟹

港豬真係垃圾

阿叔 你咪成日撚化我啦

一啖砂糖一啖屎

又話等埋一齊上去

好大的官威

咪同以前mall叫cwing撐佢有咩分別

未化妝未谷胸

咩投票

斯穎同zoie 都係靚女但係冇波

咪搞著cwing同signal

其實兩邊都有自己人

而家under緊你

勁歌

比人串到一楝都冇

jm: 氣焰丫拿

變左mall姐同gordon

John Ma好波！

傻閪扮乜撚野上菜

對腳真係好正

第一次撐馬壯

無料扮四條
做番中高層算啦

所有野都係自己攞黎

有時女人呢...自己以為係就...

屋村仔想識zoie有冇計?

台妹同signal搞左野未？

純純bb

Cwing

見到都扯

你都係講番普通話啦...

台妹好煩呀，快D比hanson食啦

國語啊，普你老母。

屋企飲到滴哂

試著說國語 不要說普通話

白痴仔

有 cwing 有台妹

台妹真係好撚淫
上到床一定比佢吸乾

兩女共侍一夫？

其實表哥係咪唔娶得表妹做老婆

好sweet我都想咁

cwing

睇國家

屌，邊有咁好的台妹

邊個

香港呢

好那煩大陸台灣分到混哂

唔係姑姐/媽個女就得

台妹叫咩名

有冇想屌個台妹好撚正

楊過都娶左佢姑姑啦

台妹好撚正

Cwing港女黎 西面

你唔講我唔講邊個知

認真 表=老豆既家姐啊妹既仔女 原則上同堂都係一樣 都係亂倫

Annie

你都on9

成日欺負我同我老婆

想食純純整既肉躁飯

你搵硬c啦

奉子成婚

睇下親表定姨表

你舅父個女 唔得
你姨丈個女 可以 (好似係）

好耐冇恰人

求巴打評理

好sweet

都話佢唔係我老婆

我老婆去左泡菜國發展

臭雞

扮可憐

又台語又香港式國語

你老婆姐係？

快D搞嘢啦

雞味濃

表妹唔可以近鏡

熨完都巢

3p 吧

好想屌個台妹 長腿

日日做

其實hana都係

連我媽都話佢個樣假 假到咁易睇得出

個下巴尖到不了

濕曬

signal: 仆__啦 好彩有加細個個陣

捧住塊面就有得車
真唔真呀

我屌埋你個份

hana是仙女

好多紅字反台妹

身型ok 但樣就

我藍字都反

台妹真係好撚正
屌死一世一個都制

__你老母__

5個字岩岩好

好撚正

好撚可愛

嘔

鐵狗

好想日日屌到去反唇

全投hana

鐵狗過左檔

人地條仔係度仲...

條台妹真係好撚索啊！！！！！111111

多謝支持

全部都係前度

游生

真係搵游生入會

雲加

點逼到佢用百萬入會

派糧

派軍糧

話說睇cctvb 訪問覺得Gordon 同馬壯戲外係不和

GLORIA

如果我見到巴打你 實

仆__個半鐘

好樣衰

大將軍

粗口大將軍

係咁望

派隊買飛就做到大將軍

點會，套戲佢地都無咩對手戲

幾青靚白淨

正常人都唔記得吧

最近有個AV叫水城，好似鄧佩儀架

你睇返今晚既東張就會發現

肯定無聽手中沙啦

無報出黎

[img]圖片網址[/img]

任生老婆好似係

黑材料

禾巧京京

驚已報

圖呢

又影高ling

個3條女我夠架啦

avkh060

游生非禮人？

為左hana bb，我要打柒你

游生應該係gay

鐵仁個頭好似阿舜

游生同大威叔

所以游生同郭力反面係感情問題

所以先無女朋友，之前中意Gordon 先叫佢過黎，見Gordon同左molly一齊就抹黑佢

你都唔係一心一意

游生發嬲係因為gordon知道左要脅佢入會

屌 我講真

點會唔係一心一意

yes 迷底已經解開

又普通話

屌你高ling

得女人咩都要分贏輸

咪撚再講普通話啦，好撚黑人憎

死臭G

高ling好淫

講完一句廣東話又轉channel

岩岩annie 烏低身

圖

頂 又講

我們這些打工仔

台妹屌打田蜜

有冇得投訴佢講蝗語？

點投訴？

但仲跟緊annie
自殺啦等

好同大

岩岩「好難講架嘛」個字幕做乜9？

5個字丫麻

美斯

點解我公司冇配婚福利?

gordon: i have a bad news for you…

連登搞配對有無得發圍？

即刻黑面

霸

圖？

自殺

有咩問題隨便問
識答一定盡量答

又搞呢d厹野

咩事 自殺

全層換地氊 咁多血

比人女呃

個年阿妓咩事

我gay既
match男比我

仲嗌molly

屌關你鬼事鐵人坐低啦

鐵仁又柒

好on居

收爹啦鐵狗，含撚你都未夠班啦

機會黎啦飛雲

好笑 佢地3個係到爭

Molly完未
人地講左唔鐘意係要叫

咁同恐嚇有咩分別

呢厹野搵到錢
每個十萬入會費

游生呢啲都要speed date
唔洗出聲都出哂水啦

重點我而家同緊條女住呀大佬

我係男都想date佢

岩呀大家仲可以見識到我真人既魅力

有小白屌緊係唔走

笑到仆街

叫埋個女一齊囉

我覺得游生係gay既

搵呢d錢但冇心搞個d真係因住收尾...

伸利冇john過

又屌小白

Gordon同佢未來外母有路喎

叫我搬去睇啊囡同人扑野 我自己包條女黎扑唔好

岩岩有人話鄧似水城你就

係ex喎

個關係

120萬呀

巴打你30有5 仲係單身，要諗下join唔join啦

有個小白咁既外母
每日可以點過

盜墓有tom哥

sorry 阿囡，溝左你男朋友條舊菜

我只係好奇想知

你認錯人我冇講過我幾歲

睇唔明游生以前酒店果到，隻基金升比人出賣啲咩？

緣份配對計劃

上得連登都唔後生啦

唔洗再解釋

hana:我帽野呀

同屋共住姐

中出淼

跪緊玻璃啦

香港有好多

原來已經一齊左

大威叔
Gorden： 關我撚事

呢d公司搵水

食埋人地條舊菜

sor冇你咁老

tiger 幾時幫下我

原來真係屌左

係呃你120萬閃左啦

真係沉船

比女友出賣

我都無講我幾多

好正

掛住睇 又回錯

小白: 我有俾你吊

阻呀爸扑野

小威

咁邊個係佢女友

百二萬可以屌淼淼制唔制

我而家遺產就唔留比你

雞就係雞

仲要係一隻老雞

腎虧

Mall姐做得岩

茶藝前途係邊度

百二萬屌molly姐

醒文龍

千二還可

無講

Tiger 60幾可唔可以有心有力
晚晚出貨

明星價都唔止啦

文龍有中出小白嗎？

嫁の義母

小威就好啦

百二萬我不如屌宇都宮
大陸妹

gordon

你好似講過你3x

120萬包斷 仲要每個月比返幾千你

求婚

酸圈一嬲就講野好快，有佢講冇人講，好想一巴車落佢度

我屌純純都唔屌小白啦

好正狂屌

d女人係咁
hr

真係好重口，tiger屌淼淼

why not both?

無限q 百二萬唔多

百二萬比左隻大陸雞 你唔嬲

我邊有
我都想大過點，同hana年紀差好多

屌 如果呢套野隻g搵人綁左molly
勒百二萬 咁就變神劇

幾靚 邊度？

型

+1

又綁架？

咁快ff老過自己咁多

啲字可唔可以唔好畫得咁求其

當高質既 20001q 可以屌600次

而家包起 抵屌

我都想嫁比文龍啊

你就ff

畫花公物教壞人

係咪預告宣萱又懷疑文龍田蜜

49歲 照嫁

手中沙呢

Agger

未出到600次就死左啦

啲字好核突

雁詩

我要同你共用gordon

型過遊生

條橋好正

冇架啦

非打手，片尾曲好好聽

無 中j手就有

正臭雞

收皮啦臭雞ling

好想屌潮凱
好撚靚仔

飾演郭力條友叫崔笛

唱到咁

wfc

signal結完就生野死rip

埋尾咁款

What?!

好想嫁俾gordon

仲有幾集咋

Tvb御用人質
你估流嫁

手中沙

你個樣明明好冧

我狗up only

好難聽
真心

有冇今集j圖

硬c淨係識叫歌，都唔係唱歌
hana bb個level高好多

台妹

台妹仲未到期走？

台妹做左會員未

真係無乜理由唔要台妹要cwing

台妹你要 saving我既

抵你死

gordon求婚果度如果兩個後生15年就真係完美

hana bb love u

molly

yes haha love me

你係鐵人

no，hana係我嫁

係

你係牙fred,成日幫硬c

你究竟想點

鐵狗呀

hana係我老婆

未註冊個隻

華麗留個名

我單方面宣佈

-1

笑死

今日好大雨 唔知hana bb有係帶遮

游生可能係基佬，同郭力有一手唔可以比人知

邊度有講屌左小白?

一定有專車出入

好想做佢c機

東張西望做緊常滿

more

識笑咁

呢個新人都鍾意到咁。

睇垃圾

做到佢隻兵，我都願一世唔打丁

呀爸今晚唔知做咩話要發大財要賭馬
搞到我睇唔到常滿

電話mytv super 啦

手中沙老婆加油

永遠支持您

下雨了，有否想起我

懂條鐵咩

懂條鐵

工巨人

哎比你講左先

台妹d尾音好撚正

間野執左

元朗出到銅鑼灣？

唔買定飛

過關咪出到

間轉移怕咩

好樣衰啊條女 啲國語又怪怪地
邊度黎嘅女

仆__咁都有位入

好煩呀mall姐 mode

嚇到賴屎 畀人咁樣問

2野都唔等於既

Cwing d 頭髮。。。。

唔準任何女人瘦過你同我

變左老公

Cwing 現實係帶帽

你明點解死肥豬d fd...

鐵仁

鐵人

鐵狗又衝出黎柒 好撚憎佢

鐵仁，我有一日會唔會好似鐵仁咁

仲要佢做

鐵仁綁左mall姐去啦再禁室

份野唔荒好野

我以為

高ling

個鼻好唔順眼
似大陸妹多過台妹

屌 一定要講講下講蝗語

你係每一日都好似鐵人咁

支雞

岩岩句野

hana老公召喚

I am ready.
I am ready.

正

hana will you marry me？

有無咁岩呀

又實撞到

好想睇若希bb屌打hana

吳若

又誤會

嚇死 以為會撞到 佢地攬住

點解叫殺破狼

岩岩molly個樣好sweet

關你蛋治咩...

我都係

鐵狗可唔可以收鳩皮

套劇整壞過幾多部電話

就算全世界既人都唔支持佢
hana bb都仲有我去支持佢

食撚屎啦屌你老母鐵狗，你老母做雞呀

sorry 但係我都幾欣賞鐵仁

連個信字都冇結條蕉咩

死mk妹學人唱歌

仲有兩個唔夠坦白

Cwing唱得好難聽

可能結婚前molly & gordon因為臭雞而分開
所以得車厘子同saving結婚

唐詩詠唱歌 收音爆哂

現實中。。。

陪著妳嘔

saving結到嗎？

陪著你j

Saving

屌你老咪 臭化雞ling

好想比savings 攬實屌

窗口個view好正

表妹妹正

cwing棟樓係邊 景好正

把聲太假

Dc9

的士狗

題外signal個胸唔似練到鬼佬d胸咁4角
係半圓咁

塊面紅哂

係咪表妹比野佢食 搞到佢敏感

dc9

搞表妹啦

條腿正撚到呢

幫人拎啦醒少少

表妹

我都咁諗

放低算啦

個big big channel係咪想食埋藝人玩live條水

唔係點掂下隻手仔

好想屌個台妹

d女跳起擘腿

其實拎條布咪得

係 kelly開live都係為呢個舖路

呃錢 不了

家上tvb都無咩星想睇

Btw 遲d有美恩 蔡思達同其他藝人一齊打fifa

達哥 不了

遲下會唔會搞搞下羅蘭姐打Fifa

唱下歌仔仲好 直播唱k 之前關楚耀唱k直播都唔錯

想著梁麗翹件婚紗

狗姑娘

台灣有幾個show girl仲好樣

你女人 著婚紗

收音?

saving

駛唔駛冧撚到咁

屌 好sweet

個結他。。。。。

好正呀

香港男士們又要受靶喇

彈到咁樣

訊號王唱功差咗喎

屌我係仔都覺得好撚sweet

抵你班男士無女

戇尻
無聊
男人老狗

玩埋眼罩

我都諗過琴version

幾時3p

表妹心地善良

你睇吓你 吉他唔識彈都算 仲要唔浪漫 人地請個女朋友去台南呀 有婚紗著呀 你呢 哼

幾時有人咁樣同我求婚

衰過d韓劇

王浩信做 >>>型
連登仔做 >>>柒

發夢個時

表妹把聲好煩

生野死啦架
睇諒下

現實，有咁樣表妹，女友一定勁唔開心

今日譚嘉儀首歌出左好多次

唔知saving拍果陣係咪諗住yoyo 個樣好冧

好撚sweet

Sweet到

唐詩詠好正

c 詠笑得好幸福

港男今鋪仲唔死

純純表妹好好

唔知yoyo睇返會點呢

台妹好慘

連登仔 唔洗做阿
番到香港比老細炒啦

呢幕好感動

睇撚到眼淚都滴出黎

我倆已是無力前行呀

我要表妹

好幸福

真係好撚sweet

我呀爸睇撚到訓著啦
Sweet閪咩

saving世界仔，出面食好多

準備同女友做同樣既野。

真人無得結婚 拍劇完夢

屌，佢拍個時有冇諗過俾d女人睇到，d老公係幾撚大鳩獲架

威仔

韓國超能人既野做唔到 但呃去台灣求婚做到

佢真人又高大又靚仔

諗起放學ICU

jm搞小白

個陣屎wing同洪仔感情出現問題未

Yoyo日日點過

你呀爸扮訓著 驚俾你呀媽哦炸

阿壯！！！

最佳螢幕情侶
我諗Saving Cherry真係冇得輸

tiger X 馬壯

馬壯 vs Tiger

馬壯 馬虎

tiger vs johnma

john ma 你竟然同tiger 爭女

jm

屌 點解王浩信佢哋可以突然又唔使返工上一句先話驚比Annie詐型

兩父子爭仔

Tiger:無黎正經

同自己老豆爭 馬壯

TIGER 你...

好耐冇見過佢地合場

Tiger仔

馬壯輸比自己老竇

同隻狗講

我架

Tiger ,馬壯 父子爭女

馬壯好搞笑

我係tiger都唔好意思同個後生女一齊啦

拖個細過mall姐

係喎

呢幕以為睇緊愛回家了

馬莊:「我上知天文,下肢癱瘓」

呢套野害撚死d仔

去旅行求婚 唱歌...etc

馬壯同tiger好有默契

上面風流倜儻，下面強悍精壯

佢冇帖

幾個 friend 已經俾人屌緊

仆街到

威仔套唔到料

前者都可以 後者要唱歌就要睇人

Tiger同jm 父子情

巧橙

黑面神好靚

學都學到啦 saving拍個陣都係用左3星期學

兩仔爺爭女

on99 呢套劇啲人個個唔使返工點跟

唔識唱歌好簡單姐 唔去台南 去馬爾代夫咪得

諗起個fd abcd4個人去外國玩
每人叫條女一齊係海灘曬太陽
有個fd多手將合照post上ig
當然個4條女唔係abcd既女友

港女

班女人會答。。。係想你地俾d心思呀。 你睇下啦你

Johm Ma同老虎仔

求婚都唔比心機 點嫁你呀

再聽埋原來只因深愛著

都係馬壯你有老豆心

tiger 好好笑

爸爸！

都係馬壯對tiger最好

點解唔請tiger 咖

鬼佬形式

因為佢同小白

阿壯

係劈就一早劈左啦...

屌

頂你萬惡

抵阿

我兩樣野集一身

百行以孝為先 萬惡淫為首

John Ma同老虎仔真係夾過佢同劉愷威

完全係馬壯同tiger

馬壯係咪想借tiger過mall姐一樁

頂 佢啲證據

另1個fd係gp度見到出聲
張相好快del左

Reception 條女

個川reception 幾正，幾中意呢type

放上連登啦

頂你又媾女

咁我地襯唔襯

你有鬼錢影

未來岳母

真係tiger 同john ma

馬壯同馬虎影婚紗相得唔得

tiger係咪痴撚左線

襯唔襯阿 大聲d

係咪痴左線，分分鐘大過外母

姣姣地咁

痴線撞蜘

即影

撞裙添呀屌

兩個真父子
一陣就咁熟

有種特別氣質

Jm可唔可以亂入埋愛回家

馬壯轉晒性

TIGER 應該仲大過小白老母

我請

賤han真係搞屎棍

仆街啦

媾媾下變細媽

好心啦屌
臨老入花糟

反映港男娶蝗女

屌 呀爸真係仆街

tiger 真係幾唔識做人

幾襯短頭髮

小白識做就唔應該揀呢條裙啦！
擺明有問題

好在我有hana bb

我係佢個仔阿

john ma做番john ma

Jm做得好岩

你自己小器以為人地報仇姐

長輩

馬壯理直氣壯個下真係好好笑

John ma黎做乜㗎？

還唔還錢關你...

點搵先搵得5-6千

佢點知呀

快手

Mall姐

ptgf命好搵

我覺得小白好西

臨老入花叢

tiger 仲西

扮豬食老虎

呢個老豆痴撚線

小威都係咁睇啲相啦 Gordon都話佢知係撞衫

最衰都係條女

點解佢當年掉低個女
仲好理所當然咁
覺得一定會好返

林文龍好型

mall 姐 嬲自己條仔搵個老豆發脾氣

小白有問題

我都當自己無老豆
都覺得唔係一定要理返佢

做女人做到佢咁蠢

手中沙啦 你老母 tvb

唔結了

成日無辜樣

田寬係g

你黎呢到做乜野

咁又一集，兩條線都搵野黎講

等tiger死左
文龍自宮走埋

由佢1個人長命百歲啦...

其實全世界錯晒佢自己都唔會錯
首歌仲要好似歌頌佢咁

邊度嚟嘅呢 ？

有啦.....又差人錢又影婚紗相. 痴鳩線

有錢人果然有錢人，話掉就掉

未睇過 岩岩第一次睇
想問叉燒炳做過乜撚野
個女咁撚憎佢？定係萱萱太港女太on9

依個先係mall姐

hana打手你硬銷hana都算啦,仲要人地讚第二條女都要比你話兩句,你其實係咪幫hana招黑㗎

咁炒法點埋尾...

隻厹真仆街
成日報串

佢老豆真係好有問題wo 日日kai 下kai 下咁

屌你為左條女同個女撞裙都覺得無野
重好意思話要個女請佢

港女上司既悲歌

sorry 我係hana老公

能做個淑女我偏
懶去撒嬌

項大哥

摩星嶺 青年旅舍

佢性格係有問題

但佢老豆係仆街中既仆街
典型最仆街果隻老豆

去左行船

mall姐對波咩cup

睇預告覺得似開始拖時間

signal

下集又拖

乜撚野劇情 三線全崩

Cwing做乜

好似少女時代咁
但係signal聽

g 不了

食屎啦
港女

你知道得...

格硬加啲冇需要嘅元素

雁詩d震音都屌打hana

細個dump底佢係親戚屋企
錢都唔比
成日呃9佢

行船有咩問題

有名你叫义燒炳

一班臭西的女人

只懂撒賴的女人

好撚婆媽

我只係表達自己意見

上集先求婚 今集就唔 掉戒指

其實老嫩配就唔算係d 咩新聞架喇
但問題係真係好唔識做
大佬相又唔係未睇過 係都要揀同一條
痾屎鬥高興咩

如果小白唔係大陸妹 食唔食？

樣其實雁詩仲令 hana人樣特別

Tvb

淨係識嗌歌

特別㭍

On9 鐵仁

不過果個年代去行船真係會搞到唔理屋企
去親都幾個月
休一休又行過
但又人工高
為左養家唔通唔做咩

唔好中傷我老婆

電腦分析你講得啱
佢哋望出去就係大小青洲

點會 人地比賽巨星 又識震音

由細到大無當過個女係女
到自己老啦 驚孤獨終老
先黎揾番個女 仲要屌人不孝
呢d人痴撚線

現實真係識最少兩個係咁
一係我阿叔 一個我best fd老豆

下一個係你

hana係特別少少
但令真係雁詩

問題係tiger拎曬D錢去賭一毫子都無出過黎養女

你試下叫佢唱soft少少既歌，一定唔得

男人就係咁睇唔開

辛苦賺錢 仲用黎比大陸妹 正宗廢老

套野係講條友錢都唔俾 自生自滅
成日呃9個女

hana係特別靚

笑甚麼 你也是......

咁無野喇
我諗起一念無名曾志偉

真心真意 自己去聽

聽過一次 好難聽

識貨

真心真意梗係聽許志安果首啦

好多硬c打手 hana bb我幫你唔到

其實
2個都衰
打和啦

真實再仆街都有
我阿伯第一次結婚
生左我堂阿哥 之後有二奶 離左婚
直接將我堂哥塞俾我婆養
一毫子都無比過 靠我老豆 我姑姐果d俾$養大

條友仲要再有第二，第三頭家又生多個
又係咁對佢二女 但今次我阿婆走左
無得塞俾佢養

獎門人

垃圾佬

討論呢d好過 劇情算吧

你係咪神雕個post過黎

拖長黎做

依d垃圾老豆真係好撚黑人憎

一陣又同甜密一陣又好返 垃圾劇情

咪係肥佬黎 今次我撐你

想問叉燒炳同個大陸女人點解會一齊
個女人真心？有冇床戲

叉燒炳同大陸雞好撚想嘔

money

我有咩

你也是打手

就算係我都冇你咁癲

我係中左hana毒

有無人可以救我？？？

啲打手好撚煩講劇就講劇啦，要講歌去返音樂台傾啦搞到日日有1,2頁打手吹奏嗰個Hana 阻撚住晒追post

sorry呀，大佬

硬c 不了

開個吹奏 hana post 我地入去吹水

純純

好想同巴打切磋下 讓你三五招又點話

巴打你做打手搵開幾多？

巴打你做打手搵開幾多？[/quote
我只係 molly

未算打手

我只係hana

未算打手

收皮

你比人屌過唔知幾多次

cyberbullying

笑死

你開post未 陣間我地又比人屌

係街呀

Hana ho ball

我忍

開左係娛樂台come on james

快Ｄ幫若希手啦 打手青瓜

如果咁講 我都係美斯 tvb 打手

咁我算打手咩

Tvb有呀傻仔

Letv LOL

開波！

打手係時候推

Cwing 唔好再講國語， 好難聽

人呢？

企前面睇到波

係咪片尾曲長時間過頭的

寶寶不開心 俾大家cyberbullying

找hana

收啦

台妹真係正

倪晨儀今日套相幾正

Cwing做咩

Cwing做乜牙

究竟表妹個角色要黎做乜9
tvb會唔會太離地 未婚夫or男朋友 身邊有個咁既女性係到 仲會唔會相處得咁好

saving同cherry好似會有兩個ending
希望佢地最後係sad ending
因為寶寶實在不開心

5千字

個仔叫spending

洗咩唔開心

c wing對腳白滑到

無波就靠腳

唔洗番工架咩

次序

你太瘋狂

生埋仔 再簽紙

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

真係愛個男人唔想結婚咪唔好結
為左個男人唔同自己埋單就飛左人

成套戲突然婆婆媽媽

大把g都係咁 若g咪係例子

若g好似無結的

成間星夢都有緋聞,係得hana無

生完仔 先中出

出道幾耐呀 阿fred都係十幾年先有事

好煩呀集集都陪著你走

真係唔唱好過唱

我信hana唔會係咁既人

點解要咁玩啲藝人

陪著妳嘔 teddy robinversion

Mk妹死開啦 得條腿

Cwing搞乜

首歌就黎唱到爛

Signal平時啲歌明明幾好聽
點解宜家變成咁

喊咩春

扑野就話遮

你係咁停
又不定時彈
點練丫大佬

點解唐詩詠由細聽到大都唔記得歌詞
Signal wong譚校長腔又係咩事

等譚嘉儀唱算啦

不如直接播算啦，唱乜鬼

同意

係愈來愈hardsell 佢2個有幾sweet

好撚柒煩啊首歌

你誤會啦,我係話下一個到hana出事

都話佢要做番個角色 唔係做自己
劇入面saving唔識唱歌

所以一早話講下歌手好過 拖戲情

都唔知唐詩詠做咩撚野

游生 劉生

其實cwing做咩

啲劇情好撚拖

同條煩膠一樣

Cwing應該有啲嘢

點解佢最後會走佬唔結婚呢？

係wo 一係生仔 一係拍拖

之後又走佬

走鬼左

嚟料喇

開左post 啦 hana bb vs 若希
聽日開埋hana bb vs 硬c

拖馬負皮

Cherry係咪生cancer呢啲老土嘢呀？

係咪saving老豆既真正遺言

喂 似係
好撚老土

Cherry同signal條線幾時完？好悶好長氣

做乜撚嘢又唔結

家下老婆仔大比數領先

咁關分手咩事

好廢cwing

屌 咪撚on9啦
你同佢一齊 你番工 佢追夢咪得囉
麻撚煩

其實真係好老套

On撚9為做而做

女人就係咁撚煩 好現實

中二病

好撚ON9呀D劇情

垃圾劇情 拖時間
咪撚做呢條線啦

咪係

港女呢度係咪無視的

請負皮

咪係 好撚簡單就解決到

屌個老豆咁咪仲自私

又點呀
叫返表妹出嚟算喇

兩張圖咁大分別 搵最靚 hana 最殘若希

點會搵到啊屌

做乜撚

由mall jer拍拖之後就唔好睇

永遠都係saving妥協
Cherry一黎就走

個藉口幾好丫

屌！岸久！

同佢結婚又唔制

做乜撚野 有冇人解釋下

生野都就你
食藥

成地水又...

即係點？佢知佢想創業 又唔想結婚
所以佢寧願主動走佬？

Saving 係咪就係icq個個

saving一定唔肯 作為一個男人你捨得叫cwing咁樣犧牲 自己就去追夢咩？

2大長腿女神

依套最終都係普通c9劇
利申幾集無睇

tvb劇後期係咁
到結局先會加快大暴走

屌 麻9煩

Cherry係咪弱智

Signal wong妥協哂所有嘢
Cherry乜都冇努力過就走撚左
垃圾港女

老味 垃撚圾真係講中

屌 真係
勁老土

屌你食純純算啦

首歌變煩膠歌

第二季真係好難睇

第二季=垃圾

痴撚線劇情